順其自然，講到尾都係唔夠鍾意姐

咩保守，慢熱，比多啲時間佢，全部都係假

I know that feel bro

係 無謂哂時間 斬纜啦

比D時間佢唔好?

鍾意就一齊左啦，要咩時間姐

你傻閪黎架?

sorry呀 我同佢一齊左 但都覺得自己唔夠鐘意佢
我既鐘意遠遠都追唔上佢既鐘意
咁樣一齊都無意思啦

放心啦，無錯呢個係依加既事實，不過我相信會變既，好感度會增加。我自己啲慢熱朋友都係慢慢培養，只係換左關係唔多習慣姐，比多少少時間，半年都無變就放過大家吧

感情從來就冇對等架啦

係咩